緊急 尋手足

發夢一手目擊

今日1645 有女手足喺九龍灣/牛頭角 康德道 被狗捉上黑色私家車SZ7426

無女仔嘅任何資料，當時周圍無記者，所以請幫忙睇下有無女手足失蹤。麻煩各位。

Tui
仲要係女手足

推

P牌推唔郁

幫推

推呀

推！救人！

pish

前線唔係condom

Push

救人！

P牌照推